所謂毒撚 就係基因追唔上世界變化 而被淘汰既產物

認清左事實